{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5597&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 모노-MOTEL de MONO"
    },
    "text": "巨済市内には大きな駐車場があります。 この駐車場はモーテルの内部とすぐ隣の屋外で計7台の駐車スペースを提供します。 そのため、駐車場の心配なく気軽にご利用いただけます。 周辺には高県バスターミナルがあります。 このターミナルは巨済市内から車で2分の距離にあります。 ホームプラスまでは4分かかり、巨済市役所までは4分で行けます。 また、CGVまでは5分かかりますし、サムスン重工業巨済造船所までは車で6分の距離にあります。 大宇造船海洋玉浦造船所までは9kmで6分の距離に位置しています。 また、風の丘までは車で40分かかります。 客室内部にはホテル級の寝具類が備えられており、広いテラス客室を提供しています。 使い捨てバスルームアメニティとコンタクト洗浄液も提供します。 3人男女同室での宿泊は不可能ですが、家族は可能です。 フロントデスクやその他の施設では、最上級スターバックス コーヒー豆が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はモーテルの内部と屋外のどちらにありますか？",
            "answer": "駐車場はモーテルの内部とすぐ隣の屋外にあります。"
        },
        {
            "question": "高県バスターミナルは巨済市内からどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "高県バスターミナルは巨済市内から車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホームプラスまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホームプラスまでは車で4分かかります。"
        },
        {
            "question": "巨済市役所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "巨済市役所までは車で4分で行けます。"
        },
        {
            "question": "CGVまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "CGVまでは車で5分かかります。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "サムスン重工業巨済造船所までは車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "大宇造船海洋玉浦造船所までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "大宇造船海洋玉浦造船所までは9kmで車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "風の丘までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "風の丘までは車で40分かかります。"
        },
        {
            "question": "客室内部に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内部にはホテル級の寝具類が備えられており、広いテラス客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "使い捨てバスルームアメニティとコンタクト洗浄液が提供されます。"
        },
        {
            "question": "3人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人男女同室での宿泊は不可能ですが、家族は可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやその他の施設で何が楽しめますか？",
            "answer": "フロントデスクやその他の施設では最上級スターバックスコーヒー豆が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 437
    }
}